食辣嘅人都是無乜味覺

樣樣都是辣味，食緊咩肉都唔清唔楚，總之夠辣就得。十足十啲人食壽司，舊舊都點豉油。

無乜味覺嘅人又點知自己真係食緊辣

辣係痛覺

條女破處時辣唔辣？

十小

辣真係唔係味黎
唔好包拗頸

小小辣吊下味冇咩問題
下下特辣麻辣我真係不了

睇你用咩呎度,如果辣係所有情況同角度下都唔算係一種味,咁可以告spicy flavour 嘅包裝誤導了

食親壽司刺身唔點豉油都想嘔

痴漢包

破腳佬仲未訓

惺咁渣ga

我不認同

忍緊

渣架

特別係果啲成日返支那食辣嘢果堆人

辣唔係痛覺，係類似感覺震動的頻率。
有科學家用震蛋模擬到辣味。

你會唔會玩完震蛋無晒味覺？開po果位清真搞笑。

唔識就上google查 你死拗冇用